{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주다모르펜션"
    },
    "text": "周辺に位置するコンビニでは、プライベートテラスと個別バーベキュー場があるペンションを見つけることができます。 このペンションは車で5分の距離にあり、周辺には観光地や飲食店がたくさん位置しています。 ペンションでは追加料金を支払うと、人数と寝具を追加できます。 また、ペンションはセルフチェックインシステムを運営しており、便利にチェックインすることができます。 ペンションにはキッチン用品として炊事道具と食器類が提供され、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設はプライベートテラスでご利用いただけます。 バーベキューグリルはレンタルするか、プライベートテラスで利用でき、人数チェックとバーベキューグリルのレンタル有無はメールで確認できます。 幼児基準で人数及びペットはペンションへの入室ができません。 しかしペンションでは無料Wi-FiとTV、Netflix、YouTube視聴が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このペンションにはプライベートテラスと個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には観光地や飲食店がたくさん位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が追加料金でできますか？",
            "answer": "ペンションでは追加料金を支払うと、人数と寝具を追加できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ペンションではセルフチェックインシステムを運営しており、便利にチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのキッチンはどんな道具が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは炊事道具と食器類がキッチン用品として提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はプライベートテラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキューグリルはレンタルするか、プライベートテラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "幼児やペットはペンションへの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-FiとTV、Netflix、YouTube視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 427
    }
}